[有相為證] 狗會食撚曬D水 仲話自己係慈善機構

外圍算啦

之前喺外國玩外圍贏咗幾k，返到香港得返狗會，食水都輸撚曬，無技術可言

廢到上黎搵客？